點先可以令 kknews.cc 收皮?

GOOGLE SEARCH 乜都出 既文先..
呢 D 內容農場既內容都唔知真定假既...
下下要 SEARCH 時加 CRITERIA 自己FILTER 走晒佢好煩

長期DDoS